netflix有冇必睇劇介紹？

淨係看佢舊電影，其實有咩劇好看

Lucifer

Breaking bad

只限港版 Netflix,唔識用vpn 去us

stranger things

better call saul

The crown

Lucifer港版都有

Crazy ex girlfriend
好撚正

Lucifer+1

Game of Thrones

Netflix 係咪無得看？

GRIMM

冇 但唔多建議追
S7垃圾到一個極點
垃圾到可以拖低哂前六季

Designated survivor

唔睇好過睇呢套垃圾
又長又悶

Narcos
好有張力

Got都悶
頭幾季睇到呆左

black mirror

how to get away with murder

Netflix究竟值唔值得訂閱？
港版好似少好多劇 至少 the walking dead都冇

睇緊呢個 好唔中意個左膠主角

頭六季都唔錯嘅
就算第五六季平均水準差啲
都有幾集救到世界
但第七季真係不了
垃圾到s7e4咁高質都救唔到成季

outlander
13 reasons why
Alias Grace (得6集 夠短）

識貨

Punisher

Sense 8
雖然得兩季仲話唔拍第三季
不過真心推介

火花

第一季神作 第二季垃圾

Orange is the new black 好睇到爆 真心要追

narcos
睇到好緊張

套the angry birds movie係咪落左架?

劇小睇
反而鍾意睇啲documentary

個個都係唱得d人咁

stranger things
black mirror
orphan black

terrace house

Santa Clarita Diet
Designated Survivor
Madam Secretary
Black Mirror
Dark
Brooklyn 99
雙層公寓

仲有好多數唔曬

13Reasons why

Alias grace真係由選角到場景到故事都一流
好用心製作 由其係啲衫呀屋既佈置擺設係完整咁還原返果個年代

Designated Survivor

講左咁耐竟然無House of card

Dark

請問上面提既係咪全部繁中字幕架

Lm

Brooklyn 99

關於legal同law 系列既話 有邊幾套係必睇？

How to get away with murder

搵朋友夾 幾十蚊個月

巴打們d品味都幾參差吓
竟然連lucifer都推介

Rick and Morty 算唔算劇？

How to get away with Murder
13 Reasons Why
Black Mirror

The Office

Black mirror

睇呢套不如睇秋官套潮爆大狀
d legal element真實十倍唔止

House of Cards

識貨 會睇到上癮 好中意佢地係日本生活個feel

黑鏡
福爾摩斯
Stranger thimgs
3%

有冇人想夾
仲有一個位 圍返$25 一個月

居然冇人講gotham

睇comment就知好多人連netflix hbo fox都未分到

熱門劇有幾多成有中字？

之前追house追淨第7季幾集，之後有段時間唔得閒睇，點知再開返已經睇唔到

香港公司係唔係全部支那人
最乜要強調中國
以前都好似無

cut左HOUSE?

出得好慢

Inside no.9

冇人睇Mindhunter

Mind Hunter
第二集開始真係停唔到

訂左差不多兩年，日日都煲劇。有個時期好瘋狂，劇接劇，除左沖涼訓教，其他時間都係開住Netflix。唔知有冇漏，盡量介紹下。

有排公司無咩野做，睇左套sitcom，《That '70s Show》，用左兩星期睇哂二百集
。sitcom另外推介已完結既《Don't Trust the B---- in Apartment 23 》、《The Inbetweeners》，同連載中既《Brooklyn 99》，而英劇《The IT Crowd》係當中最幽默。《Cuckoo》第一季都好笑，但第二季男主角去左拍《Brooklyn 99》，無再追。我自己好鐘意《 Some Assembly Required》，每個角色都係戇鳩，但可能太戇鳩，IMDB得三分

輕鬆劇情笑片，有舊網劇，講美式足球、小小咸多多趣既《Blue Mountain State》。講電競既《Video Game High School》，由VFX Utuber Freddie Wong拍。搞笑血腥既《Santa Clarita Diet》同《iZombie》。仲有一套挪威Netflix拍既《Lilyhammer》，發生係一個偏遠小鎮，我自己好鐘意。《White Gold》係早排推出，不過果期比鬼佬DN搶左風頭，其實唔錯。

血腥熱血既首推《Spartacus》，講一個羅馬時期既角鬥士革命家。《Dexter》係血腥劇情片，講一個冷血法醫，近十年其中一套最出色既劇集。有部由電影改編既《From Dusk Till Dawn》，有靚女有緊張位，娛樂一流。另外《Frontier》都唔錯。

二、三線既自家野亦偶有驚喜，比如《Travelers》、《Dirk Gently》、《Riverale》、《The Expanse》

仲有好多好多，但當中最鐘意都係一套描寫青年心態既英國劇，《Skins》。

一定係wentworth

竟然無人睇master of none

Stranger things 第二季睇左頭幾集冇心機追落去
有冇人話我知好唔好睇 好就追返
Btw 我幾中意riverdale 但好似好少人講

lm

+1

有無人會買vpn連美國netflix?香港版好多都無

冇人講 Better call Saul
Dexter 頭幾季都好睇

邊隻VPN用到？

Vikings

好睇
但鍾意season 1 多d

仲未肯有第6季

13 reasons why 去得好慢
後尾變得好悶

果時追完等唔切直接去by s6

Manhunt : Unabomber更好睇好多

The punisher

唔係個個岩睇
有d人會覺得好撚悶

問極都沒答案

the expanse 近年幾好睇既太空劇
luther 有idris elba
line of duty 英劇 講警察anti corruption unit
今年the guardian 選左佢做2017 50 best tv show 既第二名
dexter 神劇 唔洗多講

Rick and Morty

Bojack horseman
F is for family

日本有

見到stranger things正評仲多過breaking bad O撚咗嘴

ST頭2季開頭都少少悶,後尾果幾集就刺激D

bates motel 睇到我都就嚟人格分裂

最近新上左套日劇只有我不在的城市,我覺得好好睇

Mindhunter

stranger things
13 reasons why

季季都係咁講嫁啦
個時s6出咪又係話拖低哂前5季
s5個時又係咁

比第二個買左版權呀嘛
同埋twd睇唔睇到罷啦 依家套野垃圾到咁

stranger things
仲有套講個美國狙擊手
唔記得叫咩名

Gossip girl

Marvel個幾套Netflix獨家劇
Sense 8我個人覺得係神作黎，不過比人cut左

Bojack Horseman
Black mirror
Feed the beast

無人講 suit? 睇幾集好似唔錯

呢啲律政劇睇一兩季個pattern就厭
不過suit係睇兩個男主啲hehe

bates motel有milf

Bojack Horseman

The good place

The OA

我好無聊地睇晒

就黎想取消
都冇咩想睇

話got垃圾一定有負皮
事實s7真係垃圾
覺得呢季都好睇嘅人平時係咪睇開屎

除左上面講左果啲 仲有
White gold
Master of None
The mist
daredevil
American crime story
但其實documentary 仲有唔少野睇
The keeper
One of us
BBC & national geographic

終於搵到同好
巴打個user name

套野麻麻地，主角太過中二
而且變身果陣CG好差，唔知之黎會唔會好返D

Crown

呢套正，idea 正選角又好
但成套野靠個陰謀lead 住，S2後面好似冇左方向咁

呢套正
kill time 一流

咁都有腐皮
oj單嘢讀law嘅人一定識
上堂淨係拎oj隻手套教beyond reasonable doubt，但係睇完套劇就會明單case其實幾咁複雜，場內外幾多角力，法律其實幾咁兒戲
呢套係冇得輸
how to get away with murder果d係講超乎現實ge荒謬故事，唔係律政劇

同埋自己同佢地差唔多年紀 會係度諗自己係度做緊乜 不過佢地好多都廢青黎 成日留係間屋鳩hea又唔返工 同埋啲女真係好正

Narcos, Gotham.

好似無咩講banker 既戲

有無人打算夾netflix

幾十都要夾

想問house上返架未

1個月93蚊 1年都1100左右啦
小數怕長計 都要比人笑

S2 直情垃圾，係咁美國佬打飛機，條主線又唔知佢做乜9, 希望s3 會正常返d 啦

越黎越悶 黎黎去去係咁搞啲屎出黎
不過s1係好睇既

點解冇人講 Godles

兩餐飯茶記都唔止啦

Rick & Morty

一百年要十一萬
好貴啊

咁咪唔好比lo，貪埋啲小便宜

Bates Motel
嗰仲寒慄感好正！

Dirk Gently's Holistic Detective Agency
神劇推介

想輕鬆睇下劇，笑下就
Lucifer 同limitless

13 reasons why
Hey it’s me Hannah

Netflix 香港 真係唔多嘢睇，所以要俾錢買VPN 先可以睇多啲，日本、加拿大、澳洲、英國、紐西蘭真係每個region 有啲exclusive 片。大路嘢例如modern family, big bang theory, friends，house 呢啲香港Netflix 真係無，要翻牆...

等緊S2

外國Netflix係多野睇
但單講HK Netflix值得睇既要睇哂都睇到你嘔

Outlander
Daredevil
可惜香港Netflix 無The Americans，想重溫都唔得

ACS真係好好睇

我係睇完house of cards之後轉會過黎睇呢套
雖然係幾左膠，但可以平衡返個心理

啲畫面靚到唔似紀錄片
搵前男友復合都比佢拍真係癡線

睇完一直忘記唔到果種feel

岩岩join左試一個月都ok
求夾plan

呢套好好睇， 一次過追晒

淨係breaking bad已經值得睇，去到最尾果季後半真係好緊張，但睇完又好空虛

等緊 BCS S04

果八集神級緊湊

Doctor Who

同意

Stranger things 第一季
第二季已經feel到技窮，開始拖
唔知之後幾季點拍落去

發覺好多美劇都係得第一季好睇
例如：Prison Break

Breaking Bad就例外，去到結局都ok

13 reason why

睇到個心好痛

Bcs 我又未睇，追完breaking bad有d空虛

果幕係成套劇最好睇最sad嘅一幕

佢連求饒都無，相返果班人渣既大佬最尾都要求饒，本身仲天不怕地不怕

Ash VS Evil Dead

點解無人講suits既

佢完全顛覆咗我對日劇嘅印象
啲鏡頭真係靚到痴線
同埋真係睇到喊晒

GOT s6,7真係垃圾到不堪

巴打識貨

Breaking Bad係真既由頭到尾都咁好睇 完全係神劇
但結局真心so9sad

聖誕呢幾日煲左 manhunt:unbomer，超唔錯！

iron fist

幾乎套套都俾人講晒

good place

Orange is the new black
Girlboss
Master of none

幾好睇

我係印度

印度用港版netflix

如果印度版又會有中文

yes ar

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

印度

我係日本 有walking dead

美國有

walking dead

Girlboss垃圾到俾人cancel都有人講

Dear white people
Animal kingdom
兩套都睇完戲再睇劇

Rick and Morty🙊

各有各喜好姐

Mindhunter
頭1,2 集可能會覺得有少少悶(我自己唔覺)
捱過就贏
愈睇愈正

blacklist

冇人鍾意睇terrace house?

月費93$同63$分別大唔大？真係超4k畫質？

breaking bad..... 睇完唔洗睇其他，冇人神得過佢

Breaking bad同better call saul兩套有關係？

終於有that 70’s show同好

無人講the ranch

Netflix黎講係嘅

等緊Altered Carbon

Laura 當年真係好正，去到Orange已經殘哂

另外都係因為Fez先睇Dusk Till Dawn

Mind hunter

講咗喇

暫時super hero tv program黎講
iron fist最垃圾
luke cage排第二
daredevil排第三，可惜kingpin都救唔返套劇，仍然係垃圾
呢三套係download都嫌晒bandwidth
Jessica jones靠個奸角同劇情創意算可以睇吓
最好睇係gotham，雖然d角色不斷復活（超級英雄片通病），但係角色極有charisma，淨係睇企鵝 小丑 謎語人都值得追晒咁多個season

River
深夜食堂
Dirk
Stranger things
迷失故里
Miss Fisher

最近睇緊幾套，一套上面有巴打介紹左既《The Good Place》，講女主角死後上左「天堂」，幾好笑，又係Fremulon出品，即係《Brooklyn99》同公司，一樣咁好笑。

另外有《American Vandal》，以「非常認真」紀錄片模式去拍攝一套笑片，唔係內容咁鳩，你會以為真係一部紀錄片。因為佢係講一個少年被誣陷係幾十部私家車上面畫賓周。

Boys x Girls in the city 真係好正
之前用VPN DL左Closing Door, 劇場版又係正

Aloha 未睇, 感覺唔響日本本島個感覺怪怪地

巴打識貨， 呢套笑到抽筋， 有無同類型推介

Mind hunter 希望renew 有S2

覺得donna好煩喎

反而kelso + Jackie (現實都係一pair)

Glitch值唔值得看？

Drop dead dicav

淨係睇咗Boys x Girls in the city，啲單身男女亂搞關係好正

The Crown 唔知幾時，但下季會轉演員（個重心會落去查理斯同戴安娜度）
Better Call Saul 2018 有S4

Better Call Saul 係 Breaking Bad 外傳
講Breaking Bad 一個律師配角成魔（？）之路

J個男主.

睇緊Mindhunter,原來佢係Glee 個Jesse

想搵番套劇，有冇人知
係講個女仔係呃錢集團入面派佢不斷扮演唔同性格外表哄到同有錢人結婚，拎曬佢地副身家就消失換目標。
咁佢每次消失之前都會比條link個有錢人叫佢唔好搵亦都唔會搵得番佢，咁有2個'前夫'用曬所有錢搵佢，途中學點偷錢去做旅費，到最後搵得番個女仔重幫佢呃人。
我唔記得左個名，但想睇下有等二季未

竟然無咩人講house of cards

好心疼

disjointed

其實我好鍾意惠比壽麝香葡萄果個女仔

另外CLOSING DOOR 既松川佑衣子又係好正

終於有人講skins
不過覺得skins只限頭兩季
第三季換走哂舊人就唔想再追

原來有新既season
Opening new door
日本NETFLIX 已經有!!!

有套同discovery合作講飛機炸彈人個套堅好睇，名唔記得

有冇人睇過Scream

narcos 同 mindhunter世界級，其他果D未睇過

s1 目標明確d , s2 拯救世界。。。。

日劇 我不存在的城市，深夜食堂 都幾好

第二季就算有女神Effy都救唔返

第二季只係睇少少，主角陣容魅力欠奉，校園感覺太重。但最重要係第一季對觀眾沖擊太大，大家好難開放個心去接受第二季

不過睇完第一季，心目中既女神可能唔係Effy

Man hunt Unabomber???

係呀 呢套正

狙擊生死線
Travellers
The 100
Black mirror

black mirror
dark
stranger things

第二季我覺得一樣都幾好睇
不過Sketch 同Max個集真係敗筆
睇到我訓著
睇完最後個集真係好空虛人生冇哂寄託咁

由此至終只有Cassie一個女神

好似quote 得太長 sorry咁多位

好期待今日下午4點

The 100

Manhunt: unabomber

冇人提Glitch？

死者蘇生都冇人看？

oh wow

The crown轉咩演員？

rick and morty

以前用vpn去美國睇flash，但香港開始多劇到追唔哂，唔係指定睇咩劇或者睇得濫，留係香港算

balck mirroir s4已上

我有套想追既劇得日本NETFLIX 先有, terrace house - opening new door
人地一個禮拜一集, 香港就要人地做左一個SEASON 12 集先一次過放12集出黎

Opera?

Opera 好似唔得啦

我捱唔過第一集停左

Riverdale個男主角好煩膠

3%

睇咗第一集
還好

sense8

之前有巴打介紹一套docu-series
"the keeper"
啱啱睇完 好沉重

英女皇同親王會換做老啲嘅演員
總之Claire Foy Matt Smith 下季冇份

最好睇係佢兩個條線

我之前睇過好似話每季大概係代表10年，原來咁快就要換人

個風格同一二季唔同咗好多
但第一集劇情舖排唁錯 睇得幾緊張

Mindhunter
FBI破案劇，對白同心理描寫較多，睇睇下會跟住主角疑神疑鬼
Unabomber(睇到一半)
真人真事，睇完應該會令你對科技改觀
Dark
d人成日拎呢套同stranger thing比，但個人覺得呢套係敘事同鋪排都複雜同嚴謹過stranger，仲滲透左唔小哲學同物理學元素

Mindhunter 咁撚好睇都咁少人講？

係輕井澤拍...
肯定好多滑雪約會

最衰無中英字幕同步，想學下英文

Message太大路

笑住睇晒
打交手軟腳軟
奀豬無胸肌加埋心口幅畫
Champion of kunlun

I am the immortal ir...

the 100幾正

追哂2季Glitch

好垃圾

反而 netflix d movie 真係好垃圾。

GOT都唔好睇？

Netflix 冇

看緊怪奇物語

海谷鎮值得看？

唔值 睇第一集已經唔知個男主角做乜鳩
睇dark/ breaking bad/ rick and morty果啲好過啦

有friends 睇
今日由s1開始煲返去s10

better call saul
black mirror

啱啱睇完making a murderer
睇到好嬲
仲有冇人跟進單野架

Betty 呀哥幾時先肯出場。

Maxxie

skam

黑鏡無想像中咁好看

Friends 係香港NETFLIX 有喇

Riverdale

係咪睇普通話版？

一定係你get唔到

嘩屌好激動

Chewing Gum

The good wife
好撚好睇

私心推介英劇Doctor Who
必睇

講吓d 冷門嘢

Luther
都係英劇嚟，講查案，一季得幾集但都幾緊湊

Dirk Gently’s Holistic Detective Agency
劇情九唔搭八，但又會想追落去

grimm

S1 一野睇左15集
好攰

最新個season係

第一次睇Black Mirror就覺得似世界奇幻物語。日本仔係廿年前既作品已經玩味十足，內容、題材豐富，相比之下Black Mirror太「循規蹈矩」

香港Netflix買到Skam?
利申：冇Netflix

好多人講《The Crown》，見佢最近加左《The Windsors》，要簡單了解下現代英國皇室，後者更加易入口同抵死賤格

black mirror陣味太重，睇一陣就估到佢想講咩/玩咩橋

dirk gently 就有得係netflex睇
忍左好耐冇另外上網睇

13 reason why都有人推

推薦日劇「只有我不存在的城市」

Mindhunter我覺得一般
未到一定要睇既程度

Shooter

Disjointed
Client list

有冇D神怪懸疑之類既
除左stranger thing

Dark 內容黑暗d 故事都幾好

睇完e03好失望下

Erased > Dark > Stranger Things

DARK

推介 Dark
德國Netflix original production , not bad

最近煲緊cable girl
發覺Netflix好多歐劇日劇都唔差
無美帝咁多爛片

cable girl 好tvb
劇情好狗血

Narcos 會唔會有Season 4?

有個製作人員喺墨西哥取景時比毒梟隊㝝左 好似話唔gur Netflix
唔知宜家講掂數未

Stranger things雖然之前d人講到好好睇但其實我覺得好一般

岩岩睇black mirror, 點解好似star trek 咁， 又話好睇既

每集一故事

第一集係咁

我都係看到第3集咋

the Good Place
又搞笑又有深度

The end of the fucking world

神劇

追緊

今日睇緊 幾crazy

Gotham season 3,4 有未？？

港版 Netflix

啱啱睇完 個ending幾sad

真係好好睇

尋晚無端端睇左IT Crowd
雖然唔係好好笑
不過幾輕鬆